有無人一轉天氣就會jj痕 唔通要搽lotion?

喺街道又無得伸手R
磨下磨下行到勁怪
有無Ching有解決辦法？多謝

利伸無叫雞無性病

推

1

2

3

推到有搽lotion落jj道嘅ching入

搽雙飛人/白花油仲爽